大家一齊投訴！要知自己權益！

【温馨提示】
【特别温馨提示】
根據公共交通客運服務慣例規定，任何法定的公共交通運輸工具（包括：渡輪、公共巴士、客運鉄路、飛機航班⋯⋯）如果未能將乘客送到指定目的地（如太子、旺角、油麻地、沙田、機埸站……等被封，而乘客以上述車站為目的地）落車，乘客均無需缴付車资，並可以記錄日期時間及自己的行程路線去運輸署及消委會投訴！

大家要清楚明白自己作為乘客的基本消費權益！！

💢💢💢大家請廣傳！

街坊好犀利

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

即係你去嗰個站封站就可以理直氣壯叫佢開閘俾你走或跳閘